而家香港已經白色恐怖

真係好不安

一定要逆轉! 邊個係條街屌學生我地屌返佢！

問題係差佬拉你 然後放條仆街走
你想投訴？搵個no.都冇
有no.但係icac 監警會 全部都係佢既人
你點玩

推